wechat雞依家玩埋whatsapp？

有冇ching撚下佢

有冇後續

你不是支持港獨嗎？
反共復民進行得怎麼樣

Ching P得咁靚嘅

笑9死

諗左好耐先明咩係草泥馬